有冇係愛爾蘭生活嘅巴打

最近煩惱緊移民嘅問題，諗住下年去英國，但想知道附近愛爾蘭或者威爾斯生活如何。希望各位師兄可以分享下同埋唔好介意我問好多問題

英國會好啲